求高質鬥智劇/電影/動畫

Death note
Liar game
賭博默示錄
仲有冇？

P.S. 今際之國都睇埋

Hunter x Hunter

usual suspect
catch me if u can

無間道，神探

prison break